統計下等 iPhone 12 mini多人 定 iPhone 12 pro max多人啲

正：iPhone 12 mini
負：iPhone 12 pro max

12

12 pro

12 blue

利申: 用左note 9年半，覺得幾好用，但係之前爆左114dns 既問題，所以宜家對samsung security無咩信心

如果換電話應該就會買iphone 12 pro, 因為pro max好似太大部

細機+平啲，唔洗諗啦下話

IPHONE 出平機
AN機大把人轉會

SE2個期都真係唔小人入手

唔得㗎，要買就買最好嘅pro，否則會被屌！

正如IPAD 2019 個設計係舊係環保料做
但贏左好多低至中階AN TABLET
根本個個人入面心就係想要APPLE

mini其實都唔平喎

唔平架。。。不過細機 值

11 pro 想轉 mini

諗緊Mini, 宜家用緊X ,跑步唔想用大機

IPad 8th

買apple watch + e-sim

我係Birdie撚，冇得用e-sim

要睇返個藍色
12藍-柒
12pro藍-型

真係差好遠

同你一樣用緊note9不過我出promax

promax唔會好大部咩 6.7寸

Mini

等緊IPHONE13